當全民話緊警權過大,就搞放工警有棍

見人就扑

好老實，當狗落單既時候，莫講話有警棍，有槍都無用啦
分分鐘俾人打得仲甘

要打一早打左啦
咁多日都冇事都知大家得把口
ON99

方便休班時打劫
全民GTA

正 以後見到有警棍就知係休班狗
Ip都唔洗check

呢個真，藍絲都勇過你哋

又會咁岩既

最好傷及藍絲平民

係咪有特權 係咪大撚哂

恐怖武裝分子暴力式軍事鎮壓

得支棍，無盾無槍，死得仲快

多謝提供
下次就放工警帶槍

因為全港警隊內部出咗通知
有人出120萬比南亞人殺一個警察
另外而家所以狗放工都有校巴坐

120萬會唔會太睇得起佢地條命
南亞人買人好平

佢地查到係呢個數
通告係一個星期前出

咁係因為大家都仲善良唔會主動去搞鳩佢
但佢無啦啦搞鳩街坊班街坊一定打撚到佢仆街

可能一直著藍白衫打人都係